維尼下令全面掃蕩 支那定調外籍傳教士「都是間諜」

中國國家主席習近平獲終身任期後，陡然加大打壓宗教力道，外媒披露，當局目前已將所有的外籍傳教士定調為「間諜」，積極進行追捕並試圖將其全數驅逐出境。

長期關注中國人權問題的《寒冬》雜誌今天刊文指出，中國長年對外輸出網路技術監控他國國民、派出「學生間諜」至各大西方大學，甚至還利用大量華僑做為間諜，在建築龐大「間諜系統」的同時，北京當局卻將所有的基督教外籍傳教士稱作間諜並加以排查。

報導指出，從中央到地方，中國各級政府現已將排除外籍傳教士定為主要目標之一，各地陸續傳出大批傳教士被捕並遭控間諜，有的人甚至不是神職人員，僅因其為外籍人士且具有信仰就被捕。

據稱，這些外籍信徒或傳教士遭抓捕並等候遣返期間，會被有關部門強迫簽署悔過切結書，5年內禁止入境中國，有的人甚至被逼得指證其他信徒或傳教士，凸顯當局手段之惡劣。

仲話叫外企入中，都ON Q你咩態度人地又會唔知

一條片解釋為何無法和藍屍溝通